殺你阿媽雞翼

真係超好食

Jeng

樓主係點整，焗？

惠康有無

擺超巿急凍雞翼入焗爐咋喎

無，但百佳有，我係波仔買的

正是，叮一叮，好簡單